和理非 你哋有嘢可以做啦！

唔好抗爭完之後就去返第二個平行世界啊！仲有嘢可以做㗎！
出嚟播下歌感化下啲港豬啦，喺自己嗰區人流比較多嘅地方同兩三個朋友仔一齊輪住播，有speaker同手機就夠啦！
希望大家唔好白廢之前嘅努力，繼續做好宣傳工作！

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

完

播下歌都唔好咩

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術